中共同美國民主黨已經燒緊白宮，大家估Trump會唔會俾人暗殺？

佢被暗殺，美國一定會打內戰
真心想問民主黨同班黑警，真心可以賣國賣到咁？
將會一發不可收拾

林鄭咁耐有無被暗殺呀？

大佬，香港人係豬係綿羊黎，咪撚囉黎相比喇

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

如果搵到證據中共做 一定ww3

Pence 上，

總統死咗就內戰？
你知唔知咩叫民主政制？